有無人部機吹出黎既熱風聞落有味

要feel到d風熱先會聞到

熱嘅金屬味?
同風筒一樣

有d似
但係遠少少都會有 只要佢仲feel到暖

爆谷味
唔知點解

坐隔離唔會餓？

可能有死曱甴

認真其實點解會有味我部機一個月新就開始有

透明機箱睇唔到有

聞塵聞廢氣

熱氣

12道風味

通風唔好耐左就會谷到上黎我度
我都唔想聞

乜嘢機？電視機？洗衣機？

電腦sor

same

我部機得70度都有味
慢煮緊？

恭喜樓主 可能電容之類爆左漿，壞壞地未壞曬

爆電容既味唔係好大架咩

咩年代，電容爆漿，依家一壞就燒，點會有漿

有聽過火牛就壞會有臭氧味

機背、火牛入面